紋身撚請入

見粗線條都會幾年變綠化開
好奇而家好興個啲幼線條紋身係咪好快就化開玩完
仲要好多港女走去紋，好想知之後幾年後會化到咩樣

請賜教！